
                      Sin duda, la mejor película de la trilogía es la primera. Aunque las tres tienen una cosa en común: el film es entretenido pero cuando te quedas realmente enganchado es en la parte final.
El guión algo flojo en relación a las otras dos; y esperaba algo mejor de Al Pacino.
        
            